唔訓既你 依家做緊咩野?

大屎忽迪布尼

大屎忽ipad

搵緊example答呀sir咩係IoT

而家D大學course咁易架咩

唉我病撚咗，飲咗d感冒熱飲都冇用，搏命不停流鼻水

IoT=我加班

事實上真係好撚易

啱啱睇完 gpa

幾多呀？我好懷念出grade既日子

2.08

讀咩科？

準備出去吹風

好想買樓呀

好掛住一個人

慨嘆緊自己過去廿幾年浪費咗幾多時間，好想洗牌再黎過
雖然咁諗好on9，但平行時空嘅自己一定過得好好

等車仔3點9 聽朝8半堂
Btw有冇人識non jupas野 呢排比佢搞到好煩
成績唔上唔落 有冇d水泡科可以讀

KongU 水泡